會考那年，我考了6分 ，而媽媽朋友的孩子考了28分

那個孩子去了名校大學，而我只能去打工。

9年後，那孩子的媽媽向我和媽媽炫耀，

他兒子將會被一家公司錄取擔任經理，

月薪超過5萬…而我卻在想：該不該聘用他？

ok

Wow！

你也是工程狗

那麼該聘用他嗎？

認真一問

樓主HR？

一唔使返工就出來9up

Ok

Ching 文盲？

那年0分，咪扮hr啦

你不如解釋下

除咗HR，最終邊個可以決定請邊個

點解除左hr?

保險公司請跑數經理邊駛老闆決定

成篇野邊度有講個係保險公司
年輕人用小小common sense 思考ok?

好多跨國企業最終話事權响HR

咩都無講我就係咁諗囉
正如你覺得我係年輕人一樣

又係啲打飛機垃圾文